香港可能需要核武先可以獨立

有冇人同意

樓主講得好！

我都同意樓主嘅講法

其實係，冇裝起義⋯⋯唔撚掂.....不過都冇辦法，依家都係局住做，若能配合支爆，贏面唔係冇

香港人真係好撚野 話就話核彈都唔割 港獨就一刀割

配合支爆都係難啦，武力都唔對等

冇核武根本冇人會理你，政府繼續咁嘅態度我地總有一日會輸

建議］ p牌正負評顯示

咪撚ON9，一跳就跳到核武

咁我叫你罷一個月工或者唔交稅你又唔制

史上有哪個國家是因有強大武力而獨立到？國家都不是就有核彈坦克飛機大炮就武力對等啦，孫中山一定有核彈

你要搞武裝都用下腦講啲有可行性嘅例子

可唔可以開d有建設性嘅post

我意思係可能要去到核武個level 先可以

揾bandai買幾部渣古返來啦

老實講依家咁嘅狀態政府真係企硬我地都冇得點